岩岩買撚左個mc cafe 餐

想點撚樣

你自己壓扁關人乜事

俾人踩完之後先俾你？

我都買過，成張紙咁薄以為佢俾錯我

你個算好飽滿

好耐冇食老麥了，都忘記咗啲味道

扁膠晒

睇住佢攞出嚟已經係咁
個視覺上已經唔好食，好在40蚊都唔太貴

樓主買m記死全家 thx

可能個包凍咗佢用屎窟坐返熱個包先咁扁

自己煮仲好食 又靚
材料好撚易買姐